# Binary Search Tree

![alt text](https://www.uadec.mx/wp-content/uploads/2016/12/Escudo2-1.png)

## Baldemar Aguirre Fraire

Programación - Dra. Valeria Soto Mendoza

Maestría en Ciencia de Datos y Optimización

Matrícula: 20541213

Semestre Agosto - Diciembre 2020
